Zijn edele boezem hebben losgelaten van zijn last, zou hij zich bescheiden teruggetrokken hebben, maar dat de Wigged meneer met de papieren voor hem, zittend niet ver van Mr. Lorry, smeekte hem een ​​paar vragen te stellen.
